課蘋果？

300一個月
課定唔課？

不了

300 幾一年WO 清

5毛BLOCKED